---
extends: _layouts.update
published_at: 2018-03-14
slug: abschlusspraesentation
event: due1803
question: 'Wie ist das mit der Präsentation am Sonntag?'
---

Am Sonntag 18.03.18 präsentieren die Teams von *17:45 – 20:00* die Ergebnisse ihrer Projektarbeit.

Dazu sind alle herzlich eingeladen, also Eltern, Freunde, Presse und wer sich noch dafür interessiert, was Tolles auf dem Camp entstanden ist.

Die Präsentationen finden auch im _Startplatz Düsseldorf_ statt.
